政府又走出嚟搞亂個社會 搞到人唔敢出街變死城

但係返工就好多人，地鐵迫到沙甸魚咁

如果下次吹中環 cwb應該會仲仆d

林奠死全家

元朗722刀手出城

為何要攬炒～